參議員Josh Hawley: Facebook 透過”Tasks” 同twitter Google合作封鎖用戶

再一次證明三大巨頭一齊操控美國人

政見唔啱？ Bam鳩你囉

朱閪伯格算唔算違反誓詞？
Interesting that @Facebook officials can now remember Centra — Zuckerberg told me not one hour ago, under oath, that he didn’t know of any tool or platform by that name and seemed to be suffering terrible amnesia

比支那官得都唔慌好

好想知到底做審查個班有幾多係中国人

拉得

跟支那學師

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

oh my fucking god